[只差一點點] 勇武 同 和理非 仲爭一樣嘢!!

默契呀!!!

發夢見到727, 728 勇武同和理非都會大家唔知大家想點
勇武幾時撤？ 和理非要點幫手？

現場傾得嚟啲黑警shoot 鳩你啦！

打仗要嘅係軍隊

-有行動目標
-有各自崗位
-有團隊精神

兄弟爬山—都要知大家爬緊咩
捨棄大台—唔代表唔需要平台

不如集思廣益，諗物資點上前線

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

一隊波一齊訓練一季都未必有默契更何況而家只係得個兩個月時間都冇！都真係有啲難度